\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page. The '~' is needed because only works if a paragraph has started.
\includegraphics[width=0.20\textwidth]{./img/insee}\hfill
\includegraphics[width=0.20\textwidth]{./img/ensai}~\\[1cm]


\textsc{\LARGE Rapport de stage de Master}\\[1.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]

{\huge \bfseries
Déploiement et intégration d'un projet d'intelligence artificielle :\\
de la phase exploratoire à la mise en échelle\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]


% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Auteur:}\\
Paul \textsc{Géhin}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Référent:}\\
Benjamin \textsc{Girault}\\
\emph{Tuteurs:}\\
Yves-Laurent \textsc{Bénichou}\\
Geoffroy \textsc{Wyckaert}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}